美女廚房 [5]

貝貝

打飛機

貝貝同老師

這麼醜的妞

下 文青女神？

蔡思貝好淫

今輯最正既一集

一早話咗短髮班友仔仲估ali

貝貝好靚

好彈

蘇麗珊樣衰佐好多

達哥真係正咗好撚多

蘇麗珊好豬

達哥正左好多
好想屌

根本唔識佢

點解淨廿秒可以有嘢未落鑊

無靚過

貝貝真係靚左

好靚

街外人好難估

搵G

菜屎貝索左好多

雪雪雪:好臭啊

蔡思貝不嬲淫底？

讀書果陣幾靚 依家俗佐好多

蘇麗珊，好撚醜樣

又未到索但係真係順眼左，點解

化妝

3個都誇世代
諗住d美女都有關掛

貝貝同雪雪雪邊套

之前太瘦，而家多咗肌肉？

名門暗戰？

貝貝D姣功

佢真係好姣 發電機

名門暗戰

好想貝貝照顧我

貝貝好識發姣

好撚cute

無睇

達哥

發電機真係唔講得笑

係 唔怪得咁多緋聞

終於明信號王點解會出軌

唔怪得知同咁多人傳啦
咁進取型

嘩屌好醜樣

做乜叫返秋生？

抖下等睇賴慰玲算

唔

可能入左廠

又樣衰又唔識煮野食
抵比游學修飛

講乜普通話

蘇麗珊

點解蘇麗珊好似咁肥

無人理佢

完全生

而家d人唔撚叫蔡思具做達哥，叫貝貝
買學位乜7都冇人記得了
靚女就係咁撚唔公平

winki ar!!!!!

香港人就係咁善忘㗎啦

陳豪負責笑

蘇麗珊可唔可以收皮

屌quote錯

人地叫乜關你撚咩

記得呀 不過可以洗底

陳豪

條眉

唔記得

賴真係正到仆街

之前短髮真係搞到達哥唔得

乜乜玲邊忽靚
連登仔食開屎?

賴慰玲生咗仔之後仲靚咗

比人中出左

睇左半集kelly都無鏡頭

唔算典型靚女但幾有特色

你都戇鳩

貝貝屌打另外兩個啦

佢真係唔靚

咪係

好過D量產型靚女好多

貝＞賴慰玲＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞煩膠

same

無左秋生唔好睇

一陣Kelly屌打矮

識貨

好有親和力
好似公司d女同事feel

佢個仔餵奶好了

扮張家輝

賴慰玲紅髮個個look勁正
唔係人人carry到

睇奇妙睇超蓮

重播緊

winki 好正
果浸淫妻味

真係好乸正

貝貝遙遙領先

已贏

咁正

姓賴

靚過M Club 時

有Kelly了

又kelly

Kelly Eunice

真係姓賴

有啦...

Kelly Ng vs Eunice Chan

好有女人味

judy kwong

征服味

我想飲奶

一陣有kelly 3日兩夜

kelly大到。。

腿

好似fing到...

納豆

Eunice個頭仲大過啲男人

露打底褲

件衫就黎爆

睇到個光頭撚真係煩

有比堅尼

又殘酷

墊ja wor

龜頭bob成日抽kelly水
不過佢對腳真係好撚正

Kelly膚色白d就好
陳詩欣好正

Kfc巴

幾到judy出場

自己揸

好樣衰

圖？

幾時到

陳詩欣對腳仲正撚過kelly

今集好似過得特別快 想多D思貝鏡頭

點先溝到美女學徒 好正

小朋友要由家長陪同先可以煮野

幾時開始，連達哥都有人j

咁多個學徒最正purple

屌果兩條仔剪左果段野集集都一樣

巴拿馬火腿

都仲要食食地螺絲...

大波長腿
咁撚正都唔j

魚都驚 會唔會太假

個垃圾蘇麗珊

好想快d睇3d2n

集集都係果兩句，係剪低左

今集要自己劏埋

巴拿馬火腿
佢係唔係想講Parma Ham(?)

達哥唔驚又扮驚

蘇麗珊鳩少陣得唔得 好撚煩

屌 收嗲啦蘇麗珊

個蘇麗山 點五步 都無咁尻、
原來真人咁撚尻

ali&judy去咗邊

出晒煙

睇死蘇麗珊又扮煮生

睇一個鐘已經頂唔順蘇麗珊
好明白游學修點解要飛佢

賴唔似咁渣
定節目效果

Last屎啦

壓軸

唔覺佢扮喎，係扮就會捉魚嗰陣周圍騰嗌生哂啦

見到楊千樺兩公婆就火滾

係點解會一齊

睇咗一陣蘇麗珊 , 已經有好煩膠嘅感覺

幾時有朱千雪

假 架 啲 奶

City女神

winki 咁少圖既？

賴慰玲幾好j

貝貝好正，蘇麗珊好樣衰

定格無郁咁正

森美諗緊 我地幾時合作過

達叔真係好姣
唔怪之得咁多人頂唔順

佢黑人問號

我都諗緊

有無kelly打手講下邊套合作過

賽跑唔要快要咩 ？

好中二病

蕭正楠講野好撚差

Kelly坐前面

左邱

借d椅捧kelly

森美主持的話好好多

其實唔靚wor

明捧

淫妻味夠

呢局追都無用啦

原來仲有人睇而套垃圾

點五步好似無佢

陳豪咁靜既

啲薑好食咋嘛

負責笑

kelly可以坐埋上黎 後面果班會唔會葡萄

貝貝 = attention seeker

唔負分應該贏到

港姐決賽？

firlt kelly

係咪得我覺得個kelly肥得制唔算靚

比人撚

咁都要撩下簫正

係

最好個個瘦到陳凱琳咁

選完肥左成個碼

贏了

咁都叫肥

買學位係問d問題on9 d

好正

乜撚野話 賴最低分

kfc開始忙了

仇狗妹

CUT左臭果PART既

kfc要cap圖了

屌呀好可愛呀

屌， 森美呢d 最後先播

三日兩夜

森美 笑死

Kfc巴打快d去定廁所先

佢成塊面 連對眼都係腫既

呢度推埋3日兩夜???

我講達哥唔係蘇麗珊喎
達哥開頭叫左兩下
之後捉魚特登唔戴無手套 又懶得戚摸條魚
咁都唔叫扮？

黎緊會比較忙,cap圖cap到手軟

你究竟明唔明

睇得出佢一定係比人排...但佢自己又會依然對自己勁有自信果D人黎

得罪講句你森美使唔使咁恰9條女

轉台睇超人

腿腿腿

叫咗兩下係因為佢見到條魚郁來郁去，本身無捉開魚點都有啲驚啩
唔戴手套捉魚之前都有嘉賓係咁啦，講得戚邊個夠賴慰玲得戚呀
如果要扮就由頭到尾都扮到好驚又嗌又走嚟走去啦，我反而覺得咁多個最淡定係佢。

喂屌3日2夜個kelly同美女廚房身型爭撚左成個碼啦

3日兩夜都唔睇？

一睇就知佢劏過魚啦 同洗魚都叫有板有眼 佢自己都話老母有教 一定未掂過識郁既魚啦

如果一開始驚到叫兩下去到唔驚兼成功捉到魚 咁短時間佢適應力都好強喎

我話佢未捉過呀，幾時話佢未劏過呀？你去街市買魚會唔會自己捉埋呀？

賴真係好正

平時買完魚返到屋企 d魚都生勾勾架彈黎彈去架啦
你話佢驚活魚丫嘛 咁佢以前一定只買死魚黎劏啦
同埋唔覺得煮過幾次魚既人會驚活魚囉

咁緊張做咩姐你

街市返到屋企條魚重生勾勾

有咩咁出奇
Child登小朋友冇煮過餸？
唔識就問下你老母啦 唉呀 你老母好似係南亞 識唔識煮魚？

你老母唔識 就跟babycondom師奶學野

我見多數劏埋 原來真係可以返屋企先劏 sor 見識少怪錯你

係劏埋架 但神經線未死得哂 咪好生猛咁

加埋tiff三個
再搵3個教授做嘉賓啦不如

我唔明喎
老婆正好撚多

用返之前英文嗰首好過

今晚狗公弘
Wiki 寫蝦頭morning 朱做嘉賓

蝦頭

今集陣容垃圾到

戴祖儀對腳

說好的Ali呢

間接宣傳

正 佢首歌都正

慳拿有無掟企

張實兒越睇越扮野

今次個開場 gag ok 喎

有 唔影響

新進定新晉

我仲以為係陳明憙唱 把聲一樣

蕭正楠揀果個係邊個？

阿FRED係男神

馬壯應該幾funny

神之馬壯

賤man

馬壯

麻麻咋WOR

有意義

啱先有個肉地女

邊有可能煮得切

塊野厚到貢叫薄餅

煎得熟鴨胸當贏

三弟煮野好勁

唐姨

陳庭欣?

朱晨麗

蝦頭?

Morningchu

秋生哥

淫夫

契弟

涼浸浸 蝦頭

牙fred做嘉賓
夠膽請硬屎上黎煮我就讚tbb

美女

蝦頭做過馬壯阿媽？

比人雪撚左啦

蝦頭=美女？

牙fat

蝦頭算美女...死得啦

你不如搵欣宜上黎
欣宜都話自己係美女

打golf,不了

咁當年小儀都有上啦

食屎喇美女？死肥婆收檔喇

唔差在叫埋小儀啦

Tvb咁少美女咩

幾時請謝文雅

真係有陳瀅??

牙fat都係男神啦

同欣宜

范文雅定謝文欣

蝦頭有得比你屌先講
成班死毒撚

請蝦頭 不如請埋欣宜啦

所以當年我都鬧
就算佢煮得幾好，我都覺得on9
咁就唔好叫美女廚房啦

打錯 泛民雅

係咁推衛c李 有大班係唔同d

佢個樣宜家變咗

當年分別請過stephy theresa kary上去
如果而家請佢地三個同場就有睇頭

之前比何生屌到樣都變埋啦

燒廚戶

又火燒廚房

全程黑面

大陸小朋友

morning 朱

糖妹

糖妹都勉強叫美女

Morning 朱

BOB同蝦頭好似兄妹

蝦頭 糖妹 今集搞乜

三個真係寧願睇蝦頭

夾埋過百kg

bob講粗口

單身女想搵盤

大陸小朋友好好？

Bob

蝦頭都美女

洗唔洗玩咁撚大呀

sunlight又學moon咁扮膠

今集啲嘉賓好撚弱

告得商品說明條例

蝦頭有D綜藝感既

成班明知係蝦頭，屈9龜頭咀佢
如果真係美女會唔會咁？

好似我咁

成班靜咗

索撚晒D油

蝦頭有d似kisabbb

有馬壯 起碼都應該搵馬子妮 思思 霞姐 water其一 啦下話

我都以為有馬子妮

思思請過啦

話說呢一兩年都好似唔見左馬子妮

美女嘅話阿bob邊夠膽咀

仲以為有 Ali

所以應該留返今集請 或者上次搵馬壯做嘉賓

蝦頭堅sad

伍詠薇 亞姐黎嗰喎

果欄中的江湖大嫂 陳潔芳 女配角
十二傳說 顧盼倩（Amelie） 女配角

其實都叫多機會既

不過無乜其他代表作

有蝦頭起碼冇咁悶
唔使睇班女扮膠

亞姐
笑撚死

好尷尬
係咪得我一個咁覺得

自己講自己笑 on9

蝦頭轉數真係幾快

蝦頭唔靚但好撚好笑

蝦頭真係好撚癲

佢啲戲好岩做綜藝

抽得幾靚

無偶像包袱係放d

其實
我覺得我可以食得落蝦頭
個樣順眼咗好多

D comment 爭咁遠嘅

減咗肥係靚咗

假chilam一生就不了

不知幾好

要茶白花油

勇士

牙fred成個女人咁咩都試一粒就算

做煮飯婆真係唔錯
應該會好識教啲小朋友
過到人世嗰種

究竟要餓左幾耐先會食得落蝦頭

靠你

3日2夜

識食

1個月無打飛機應該會

啱啱食飯焗住睇咗5分鐘
屌你成集悶撚到仆街
又唔好笑做乜撚

打錯 應該話馬百良秋梨潤候蜜

毎個禮拜一次

假 架 啲 奶

仲以為重播咁開心

咪係

淫D又話雞味

平實樣又唔鍾意

靠你地啦

難得有知音人

辛苦你要黎送飯5分鐘呀
傻鳩走啦

我要泛民雅算

Tvb死忠？

morning 啲魚尾紋

朱晨麗十足d大陸雞婆潑婦格 愈黎愈豬西

Morning朱好老

大陸雞....

morning朱

短髮

未覺得佢靚過

我要蝦頭

何廣沛點食倒成舊

蝦頭唔算美女 但無佢呢集好悶
佢真心好笑

係愛呀

做咩棟隻腳上枱

仲有正數分

又係文柔

個外星人整過幾多次容

好撚臭

Toyz條女個頭搞咩

係咪要俾面視帝

煎pang就爽la

大陸妹係咁

轉鏡LUR左出黎呢可能

捽個龜頭

單文柔好正

捽碟

捽龜頭

一定係煎pan條女贏

識人好過識字

幾時有朱千雪呀

後面有個紅指甲最靚

單文柔對腳

煎pan揀女同佢著衫品味一樣

條裙咁短

Toyz 晚晚比佢捽

輸左

竟然唔係佢贏

一晚收60000果個？！

又露打底

兩分鐘就binc

@kfc

贏咗條女個膝頭哥好紅

殘酷

好想比成班學徒唔著鞋 用腳踩我塊面

整到同angela baby一樣

好撚7正 條腿好撚攞命

巴打識貨

蝦頭獅吼功

好核突 海既大蟲

蝦頭好頂癮

巴拿馬火腿
好心就錄過成段野啦

到而家都未明點解係巴拿馬火腿

幾識搞氣氛

Parma ham
Panama ham

蝦頭救返全集

樂兒ig正d

通常真人都出事架啦

新一輯集集都要嘉賓carry
三個主持唔出現都得

柒到

可能佢同巴拿馬總統有啲交情，所以喺巴拿馬都買到火腿

根本真人同馬壯個角色一樣

toyz條女真係正

唔係巴馬臣芝士咩

如果蝦頭係舊果輯
美女廚房做嘉賓應該會幾好笑
鄭中基應該會煮煮下餸搞鳩佢

展鵬晚晚唔使訓都得

放返班頭髮落嚟好睇d，宜家呢個做形令到個樣好怪

蝦頭好撚正 又大波

對上都試過 有無合輯

後排左手邊條女係咪飛釘

咪係 佢ig d令好多

屌你

西面？

臭西

你個西咁污曹

你個西咁污糟

你個西咁污糟既

你個篩咁污糟

你個閪咁污糟嘅

好撚煩啊蝦頭

無味架

蝦頭真係痴撚線
好好笑

🤡 臭閪！

笑死

你個 閪咁污糟

蝦頭咁似單車徑皇帝

唔撚係呀，堅好笑喎

搞下氣氛姐

以前好食嘅我記得粥粉麵飯會偷食哂

點解個篩咁污糟哩句cap得圖啦

bob食相係咪要咁核突

少少新

玩9糖妹......

morning 朱個西應該係香概

又話唔撚睇 開到5既

陳詩欣幾正

人地有男朋友都搞
toyz會唔會打柒佢

得何廣沛先知

馬壯好撚賤

叫toyz QWER 佢

張振朗

小儀蝦頭呢D一定係最高分

唱舊嗰輯首主題曲

蝦頭頭先叫美女廚房果下
下一句係咪食咗先講 食咗先講

蝦頭係美女？

你指中路打柒佢？！

大陸小朋友真係成陣大陸味

Morning朱
又老廣東話又唔正

馬壯知唔知人地有男朋友

跪回家

馬壯唔好捧lokyi得唔得

佢醒水收番無講

sunlight

無人做到方力申個角色

可能比人剪左

個大廚好似生抽王 聲都似

哼左首歌

蟹定蝦呀屌

朱晨麗依個樣

蟹完未

同意沙高

一個美女都冇

朱晨麗好大咩，笑起上嚟有魚尾紋？

蝦頭似係床上chur住要果d

乜野叫美女廚房? TVB係咪唔明美女既意思

性騷擾

以前周中玩個蟹字玩得好盡

今集好睇番d

知唔知乜撚野叫"美女"廚房

你試下

追住你你jer黎含

訓覺好過

屌你係咪冇睇過上季
知唔知邊個蘇玉華
知唔知邊個小儀？

成班傻仔為反而反姐

睇到起撚哂雞皮

佢兩個做就無事，我做就性騷擾

毒撚嘅命運

頂 想比負評 㩒錯左正評啊屌

死利犬識野

又有點

前幾日先係youtube睇完條片

正宗廚房佬
佢根本唔使出聲，成個人就係咸咸濕濕咁

兩個都靚過蝦頭

judy

Ig都唔靚就收山啦

但蝦頭正d 有波

。。。

馬壯撩佢執到啦下麻
馬壯夠有老婆啦, 仲要有錢又靚

拿子認同嗎

不了
啱啱個學徒好正

洛兒？

廖碧兒專登定真心膠？

蘇玉華不知幾靚

係都話kary 啦

係，想屌

大陸朱一定唔知點解

fred都叫新進樂壇

招人 唔夠咩

胡定

幾多度

-6都咁

第一張中間

hanjin

謝東閔 呢條友都可以做嘉賓
搵返 D 有份量少少啦

謝東閔打扮

啲嘉賓Level Cheap到

想問好耐
臨出場比張紙隔離條友做咩

Hanjin

謝東閔溝到朱智賢
你班連登仔檢討下

今集3個主持應該可反cup贏嘉賓

Fit 左咁多

4個

兩條垃圾自己夾料，收皮啦

sure

紅菜頭

短頭髮果個美女學徒係咪動漫節好大波果個

yes

程美段

鄧佩儀

綠色衫邊撚個黎？

敏支

屌你
成日煮d一個鐘都唔知整唔整到既野
之後又話人唔熟

打機？張曦雯？

陳奐仁以前順眼d

nancy

佢老婆好

紅衫好似真係鄧

哇痴撚線
比佢夾一夾斷j

敏之

又有吻支

衝線

mmc

出過

gloria中

Gloria

真係靚返，唔好再剪短個頭了

唔撚想見佢
返大陸啦

Mmc上過啦

敏g

諗起訪問世界波james果幅gif

鄺b

aahley

打漏格

最右果個咁難估既

han

係咪ashley

Gloria 敏支 Kelly

但果四套劇喎

高機會

我本身都估kelly
但佢有拍過陳果四套劇咩

張秀

Gloria真係好靚

一陣Gloria 喂呀

張瘦

綠色衫果個嘉賓乜水?
on99咁

乜鬼廣告黎

wiki咁快手

10 鄧佩儀、[[]]、[[]] 陳奐仁、謝東閔、楊潮凱、Jacques師傅 2018.08.04 2018.07.26
11 黃宗澤、吳卓羲、Jacques師傅 2018.08.11 2018.08.03

霞姨

飛虎

所以d女都cheap

霞姨keep到

下隻有六星之二

曾經係男人

下集

大班年年都鳩嚟

敏G 怒火街頭? hanji 唱主題曲

第二個扶嘉賓既學徒叫咩名

正唔正經都買佢架啦

又刎G

係咪呢首

badiscuit

又中

有無殘娜

gloria 好低能

冇人識妳喎

衝線佢無十句對白，唔記得好正常

有波

張秀文

張秀文鍾意打機

有幾多人知

求世界盃訪問占士個gif

張秀文對波

敏之番歸啦

有謝東旼梗係請ashley la

敏G 真人好撚臭格

陳敏之會唔會連自己煮果d都唔肯食

飛個隻

魏韵G

敏g有無搵d強國專才上黎節目做幫手

土豆

唔撚知
無留意

鄧女嘉賓尷尬 d男嘉賓估一個開門見到第二個

唔想知

揾g好撚淫

佢根本唔係香港人

張曦雯鍾意打機就知
張秀文就唔知喇

啲嘉賓一集差過一集

引毒撚睇佢地姐
邊係真心鍾意打

從來未覺得gloria咁靚既

張秀文個樣sad到

喂呀

幾搞笑

秋生哥好正

佢咬我

好笑過 d 嘉賓

笑左笑埋右

中呢

gloria 好靚

有開live打傳說

碧蓮贏咗

3日兩夜條女咩水

敏g真係幾靚
公屋妹上到大枱算係咁

好J左
又低低能能

落左妝應該好樣衰

成班主持嘉賓好似岩岩先識咁
個個都係自己講自己笑

睇多d世界杯啦

佢bbc有化妝片,有未化妝樣

事實真係岩岩識
唔覺佢地合作過

有時連d女都係
tvb請人個個可以炒埋佢

陳約臨

大玩特玩個條？

link？

blue girl

越講越柒

敏之好浮誇

熄得電視

今日三條女都唔識煮

條友真係好乞人憎

linna

姚明

綠色衫個主持 好難頂

好串呀

等緊舉手

正過對面

Natile都幾多鏡頭

預告都知右邊贏

余潔瀅真係比家姐累死

無左？

特登咁扯高人既

仲喺度，不過大受影響啦

黑色

呢個組合就正
唱K bosco 三哥
賤娜 伍姑娘 shin

波大

做得好

想睇埋左

陳奐仁個樣

比我燈到佢有得講野

余咁 咁既

個樣成個porn star咁
好撚正

咦，改左對白

心諗你up乜9

一口飽

變左英文既...

仲以為又用返同一條片

素鮑魚 一頭鮑 tvb 又意淫

終於唔係巴拿馬火腿

一頭鮑

真係臭雞 豬排扮上菜
邊個想食你隻黑鮑

個兩條仔d對白都唔知係咪上集剪過黎既

冇巴拿馬火腿

張秀文咁大膽

屌，又串張振朗

烏低d按

jm9啊張振朗

想幫gloria食哂

所以話拍乜拖

去撚左邊

bob忍唔到笑

點解我要食住晚飯睇

溫泉蛋

不過余都比人害可能

頭先輸左個美女學徒好靚，腿又長

爽爆

鄧佩儀白痴得黎幾可愛

足交

叫咩名

巴打
地球靠你喇

次次都用第一集鞭c

播舊美女廚房廣告倒自己呢輯米?

照咁睇食佢啲汁仲安全過食佢煮啲野

足交點少得單文柔

Gloria拍左搵食飯團咁耐都唔識學番幾味餸

食同煮兩回事

陳敏g好撚作狀 同上次morning g一樣

老蕭講得岩
要比佢著高踭鞋踩

留俾陳展鵬吧
有男友就不了

影到飛釘咁款

吳若雞都無佢咁剋人憎

永遠不變嘅係加太賀壽司

Ig natalie_lhc

哇黎料

SAMMI烏低身

秀文

阿Bob好直接
果邊無野睇

死淫bob

gloria好痴線

秀文對波仔

動漫個大波女真係埋沒曬

鄧佩儀左眼下低個冒號好突出

點只波仔呀

企最後果排

Sammi 大波

單文柔

我敢講佢個波大過瘦文

Gloria碟野

認真三個係咪敏g最勁

好撚造作陳敏之

唉
唔撚想佢贏

座後排見唔到

肯定啦 專登down左bigbig channel J佢啲live

個ten又幾靚

叫咩 有動漫？

贏咗啦全撚部10分

勁講淫野

估唔到個abc明佢地講咩

我覺得linna bb 係處

又講淫野

不停拎撚黎講

又充血

我破左

又講胡

Nancy

gloria

睇咗就知道伏

我想奶

單野唔係真㗎下話

又唱

linna真係好得意 之前睇Think Big 天地已經覺得佢好正

今集單文柔好多大頭

俾面陳展

變咗大玩特玩

潮食到咁耐

有潮海

未食就嘔

Gloria Bb

吻之

好好笑~

也不屌牛肺

長左

笑到痴線

嘩片尾啲彩蛋

笑咗

睇完呢集follow咗gloria ig

條久

yeah yeah

我煮野好掂 gloria 幾時有得in 我

敏G贏左
但好似成晚冇出現過咁

gloria 笑死

我煮俾你食啦Gloria BB

係咩
我都想follow

又靚又玩得
gfable

gloriapuiyeetang

本身都對佢無興趣

Gloria傻傻地 好正

今集有江嘉敏

好on9

wonder girl

還我舊歌

有新歌

撚有小朋友跳咩on9

舊歌正啲

做乜撚

果首係咪ffx 黎

麻甩佬唱

新mv好難睇

轉歌因為
pie?
又cute又sweer

viutv 有陳柏宇

TVB無人

一播就起雞皮

無嘉賓

轉viutv la

又有曹永廉+雪雪雪

有問題？

定忌廉批

阿廉夠牙尖咀利
夠抵死

好陰公呀！翻炒

陳國邦呢

其實呢啲菜算係難煮

Tvb垃圾到嘉賓都搵唔到

無嘉賓到要翻兜？

李霖恩個老婆咁靚

唔夠人用 要翻炒

Sweet樣

今集好似冇上幾集咁難

鄺短

朱千雪 岑杏賢

唔中我切

tiff judy ？

又係時候睇巴拿馬火腿

留名bin c

佢地係咁"喂呀"咁係咪抽肛交水

睇左幾集都知你係tvb員工

第一pair就肯定係tiff 鄺短
睇手臂同矮已經認到

翻炒嘉賓

警犬巴打

第三pair估唔到

老廉又鳩up

係喎唔夠矮喎

Tiffany 肛交敏

唔夠矮，sor

講夠未

以前讀書

喂呀 爛啦

又串tiff

比貼士誤導了

肛交仲咩口疾疾

翻兜嘉賓真係比較核突

唔出名 睇樣都講唔出個名

屌你浩然爆呀廉加鞋墊

岑杏賢

icy

千雪

揚帆

似千雪

d港姐好正

港姐都要去澳門 仲有咩係做唔出

黃浩然唔記得人地個名

得啦

港姐廚房

kaman kong

咁快番兜....過份左

不過都係睇女姐

仔番唔番兜 wfc

幾時做bosco唱k果集

千雪？

但千雪最後一套唔係同signal 拍嘅咩

岑同袁分手，對岑嚟講都係好事

最後張曦雯同邊個？

邊個 得黃浩然wor

無把握既野我唔會做既

仲諗住睇你切

視帝祥個樣：呢兩個邊撚個

劉穎璇見到樣都唔識